唔訓既你 依家做緊咩野?

hi

HI

why no ppl

無人陪

你好

8

know sex

end day

make cake

世九

????

Seen

好想訓教了

今日interview衰咗 好傷心

訓啦

不了 傾完電話想爆粗

In what

返緊工

in what

why ar

訓唔著

普通政府低級工 衰自己個腦廢 同埋唔係準備得好足

咁夜？ 但又上得網

Then 9up tgt

Master話做低級工...

有人喺外國飲醉酒wtsapp打嚟話掛住我
然後我帶佢遊花園 問佢外國有乜玩

返room services
無野做啦開始 頂到7am

咁想搵份準時收工嘅工呀嘛

食緊雪9

頂到7點真心好辛苦 我都做過通宵工
加油

點解個個都鍾意做政府工

定等嫁了

外國有乜玩呀

屌 今日無時間去買switch

因為準時收工 同埋hea

我都唔知 食左感冒藥都無睡意

食女

標準公務員心態

Switch好開心 完全可以打發時間

睇緊ig

但我份人好chur

仲要聽聞福利好又穩定

who的

我岩岩都係 但好快碌完無野睇

政府工就唔等於公務員嘅

咁辛苦自己呀喂

Then dun sleep is ok

好多日都無貨 話今日有但又唔得閒去睇..

之前返份工好啱我 一入到公司就不斷做
做到收工 可惜我要返學

堅

咩係ig...

訂囉 咁就實有

Instagram

instagram

非主流
咩都有啲，狗仔，女人，風景

之前做咩工

同緊唔會溝到既女神wts

狗仔

唔想等了 等左好耐了

Mk...

真係好mk....

Share

係咪要起我底？
做admin嘢

女咩神呀屌

我都未買 玩人哋嘅先

我都係今年先開facebook...

快手啦 一齊屠龍

真心咩？

玩緊tinder諗緊點覆人 其實好似有話題

忽然覺得自己靚仔左精神左

各位好

我比較內向...

唔係都係嗰啲私人部位分享？

我都諗緊好快唔用

巴打一定好靚仔

係呀想起你底
pro

姐係用左好耐啦

yes me

你愛一個人多過佢愛你 真係會有d灰心

點解你講得咁文雅

不

我終於同仆街仔斷左

備課

係咪架...

唔係掛。。。。

好事嚟

咁易就灰心

Why

呀sir???

因為我做嘢好chur好爽手
間公司好想請返我 不過如果做part time都可以

係呀 所以拍拖一定要搵個食住佢既人
比人食住 到頭得你傷心

遊走於三界之間的英文老師

唉我都知衰
好多嘢我都唔敢問
其實我有幾重要

唔係應該點講？
我一諗就係咁講喇呀Sir

有能者 想學下野

係
我wtsapp佢話等到好攰 唔好再搵我啦
佢搵唔到我就同我哥係咁數我
我哥: 好簡單一樣野 你唔陪佢就自然會有人陪 人地話晒識左7年幾8年 有咩所謂？ 你自己攞嚟賤

等眼訓

咩叫三界之間
私補 學校 連鎖？？

咁易就灰心...以後點算...

等我諗下點講 遲下話你知
總之叮一聲唔想玩落去

做女仔要才德兼備

我幾個月前講緊既野終於應驗啦

有得揀

都係㗎 不過大個咗就唔想再用
唔想分享生活

你之前都叮過n次啦

邊三界

下年DSE.... 都打算唔玩電腦了..

當然！你係巴咩？印象中好似係絲

girl god

點呀
我有價有市呀 駛撚同佢玩落去？

叮你！

睇下你之後點

我係大叔絲

冇呀 性格嚟
一做嘢就會好決斷

我屌你屎忽

拜一拜先 到時名城利就唔好唔記得小弟

免了

我推咗 因為會OT到傻

以後？真係唔敢諗
十月long d
我想知我係咪好chur好霸道 我係咪過份緊張

下年先DSE

平身

大學a 大學b 補習

笑出嚟

又或者我係可有可無
係咪我將自己睇得太重 定係我將佢睇得太重

拋下你就爆粗

暫時呢幾年我好似無點OT過

好幸運👍

佢要去邊呀

我返英國

頹ing👋

即係咁
其實迪士尼過生日單野原來唔係師兄屎忽痕
係一個月前已經book定
我知道之後問 如果仆街約我咁點
佢話會比仆街同我去玩
錢都一早出左 我開心就得
師兄話唔講既都講埋
佢本身都預左仆街未必搵我
因為上年仆街同我講生日快樂
我話生日大晒要佢陪我玩 仆街話返工仲大
之後補返但無左件事
今年呢 仆街連生日快樂都無句
今朝先問肥仔巴打我係咪尋日生日
再wtsapp我話食糖水

點呀

嚟啦

係佢眼中朋友更重要 我甚麼都不是

我送你機吖

屌你呀屌你呀

霸氣又淘氣

樓主好嘢嚟

好東西

你又知

Long d真係祝君好運

大家都咁講

笑我年紀細嗎..

快享用

無人要

拜下先 AL一定好屌

真心愛就得 如果唔係就

估唔到 我係老嘢

你又知冇人要

多謝巴打

歷史可睇到未來

我係死老野

啱啱做完ies

認真架

唔記得自己鍾意既人生日都幾大罪下

不屌。
細個無比心機讀書，行多了點路才能到現在的場面。別學我。

中學生早D訓啦

真！

我就係唔知佢想點 我真係好鐘意佢
我都好憎自己 做乜放咁多感情落去
人地當你係咩你都唔知
我真係多餘

相比之下 師兄贏晒

。。。有心大晒咩
是但一方唔係就

歷史是過去

我28了...

我哋差不多啫

At least you have done it ar

基本野 唔好人比人 ok ?

喜歡過就最開心
唔係你嘅就忘記吧

師兄話佢地兩個係競爭對手

所以咪話大家要有心

我知 我點會咁傻以為有心大哂
愛情永遠都唔係肯付出就有回報

啱啱分手

it's alright to cry

咩事

咁就要比架啦咩 咁始終有d野唔係話邊個做多d就得

佢放唔低佢個ex..

但十居其九

一個識左7年幾 一個識左3年幾
仆街都話佢輸到仆街
我哥話換個角度 佢贏面大d因爲師兄係得就一早得左

雖然我上面咁講係好似好哈薯
但用意唔係潑你冷水 只係話比你聽做定心理準備
當然有人long d都會好恩愛既 又或者大家都會有共同既相處模式

咁走得快好世界

分手係件好事

岩呀 你哥講得岩

咁細

28歲 再考。。。

anyway
師兄對我上心過仆街係事實

加油

頭先仲挽留佢
話可以陪住佢放低
但原來佢放低嘅原因可以好多個
而我唔會係嗰個原因....

未來未有來

你係水泡咋傻佬

飛得你點挽留 拍戲咩

考左10年公開試了

陪乜撚 你有無jer架

其實係我上個星期一拆穿左佢
嗰陣好嬲忍唔住就講分手
但又好戇尻咁應承同佢過埋啱啱個星期先再決定
過左之後我就更加唔捨得
同佢講 不如唔好分手
但佢就好似下定左決心
覺得分手先係最好

我好靚仔

我冇

no that's me

你唔好後悔唔好再諗
之後諗點令佢後悔就得

咁你衰啦飛完人做死狗
好老實 唔好返轉頭啦 除非過多排 佢又仲未有新
你咪再試下追多次囉 等佢真係放低左先

Be a man dun be a pussy

點令佢後悔...

令咩佢後悔 唔係為過左去既人而活架嘛

Hello

我靚仔d

我係垃圾
佢應該好難放低
佢同個ex都散左成年
佢話 好多時出街嗰陣都會諗起以前

唔信

Be a man 要等下世投胎

睇完晒中國有嘻哈, 好似有D失落...
無得每星期六都追劇集咁

但都要屌9, 早期係好睇好多, 後期太鳩,雙冠軍想點撚樣

做好自己

其實都是動力黎我就是咁

唉算啦 我都係訓唔著喺到呻下
始終我都唔係佢鐘意嗰type女仔
佢頭先都有講 覺得ex係最好

事實

諗起以前唔代表放唔低 你地兩個搞清楚件事未

無睇過。。。

自我感覺非常良好

我直接問左佢啦
佢係話未放低

男人黎講的確ex/初戀是最難忘的🤔

由撚得佢啦 人比人
我有個frd又係放唔低個exex話要同個ex散
散完2個月個ex有新歡自己又唔開心r爛面要復合

靚女

Let go then

的確好難忘

仆街女人

屌

柒頭

放唔低又要同人一齊 真心仆街

頂你

嘻嘻

水泡 個個人都仲過 搵過

做乜

準備緊retake 18dse

加油 呢300日改你一生呀

人呢

所以早走早著